我老細住黃大仙 夜媽媽出封內部文件：「８月５日邊個返工炒邊個。」

我老細60幾歲中立大叔，為錢叫做有啲建制背景

無端端夜晚１點出封信，淨係留左句：「８月５日邊個返工炒邊個。」

一句粗口都無講，但FEEL到佢興過火屎

唔知係咪佢住黃大仙，差佬搞到佢

圖？

圖?

向旺角有韓國旅客都比人拉埋

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

柒出國際繼續

直播？幾點左右

點知老細打漏個"無"字就瀨野

笑撚左

大嘢喎呢單 fc?

Source?

details??

冷血啲講，攪多啲對我地有著數

正，旅遊警示

最少開埋講下邊行啦

我老細話邊個返工邊個加人工添呀

飛機文黎

有圖又係真既我食胡椒球又點話

約20分鐘前
對方要求大韓民國領事館派人協助

外交危機

睇直播睇到

一個幾大隻既韓國男子

痴撚線公司

對方用英文同犬講係韓國人,照拉

警狗真係
成撚日助攻

唔係唔信你
不過圖都無張

街坊同遊客都照拉 食撚咗屎啊班仆街

Sorry差啲掉轉咗睇 邊個唔返炒邊個

有無多啲source
幫佢之餘搞大件事，forward俾韓領

韓國人都搞
傳到韓國d狗真係大獲

好想信你
但開post最重要係咩

搞遊客好啊，最好逼到佢哋繼續旅遊警示同傳照中國領事嚟抗議引發外交風波，燒埋支那後欄

有冇圖呀

不如韓農嚟多次香港

驚賊真係鑊鑊精彩

冇圖學人出嚟開post?

核彈要來了

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

Ko...ko...Korea? Gorilla 下話，話我似猩猩，捉鳩你先

係咪香港太多韓仔造型
班狗以為有香港人扮韓仔撚佢地
點知人地真韓仔
再圍埋食緊M記既CIA
軍政府搞出外交風波

send埋俾韓國啲媒體

又有新招學

以後拉大隊去警察宿舍支持警察？！

連登巴絲只係愛之深 責之切 懇求各位前線原諒

圖都無張 好難信喎

圖呢樓主
咪撚潛水作故仔

韓仔不嬲臭串
向來都係打開交打大
比警犬屌兩屌就爆啦

班狗而家亂咁咬人，總會有次咬錯VIP架喎。

要求南韓即刻向香港出兵保護僑民

要集資機票了 表演賽

推

文宣推大佢啦 濫捕唔駛付責任啊宜家

亞洲抗爭大國韓國

今鋪真係柒出國際

唔理真定假

各位老細快撚啲覺醒

黑警撚識咩 識monkey已經很好了

會唔會屈埋佢暴動
班黑警, 見人就屈

係咪韓仔戴住左個指定黑口罩

正 more

都似，好多韓國人都係咁。今次外交風波啦

話知佢 打漏咗仲好 有晒藉口罷工

有冇source

係咪啲狗仔以為佢想叫佢過黎呀
過黎呀 過黎呀

下 fc未

打少咗 唔 字?

真定假架
Fc呢

講英文個個？

冇圖你話你老細做前線都得啦

點解做老細都要住黃大仙

今晚到底拉咗幾多手足

班傻閪邊識gorilla
sing sing 就識

kor你老母

人地仲有軍訓+年齡階級觀念
態度差少少同佢地講野都打架

Push

圖呢

講左半個鐘重未有圖

文宣可以搞下啦

真定假都好 推咗先
推埋呢個

致唔敢上前勇武嘅你

Real? 係嘅話就大撚獲 我話你地啊mon po狗
汪幾聲先啦

啱啱同左個韓國fd講咗
話搵到條片就會send俾佢
希望佢會spread

講韓文都拉

睇到live果兩個？

琴日D狗射馬山
我有個中產朋友平時冇立場, 今日屌到開巷

我睇live見到有兩個社工狂問佢叫咩名，然後佢用英文答， 好似長長地頭髮

陣間班韓農又黎蝦班黑警dd

總之韓仔D關係好複雜
一唔岩就郁手

之前有三幾個國家出咗
包唔包韓國？

Agger

等圖

圖呢?

真
佢地由細到大都係打架打到大

你老闆住現崇山？

圖都冇

冇圖打唔到飛機ＷＯ
唔信

韓國一早出左叫佢地國民唔好去示威區

樓主潛撚咗
如果咁都信同啲藍絲有咩分別

笑死

韓國農民級示威

打錯字咋嘛
don't think too much

以為係偽泡菜
打多幾下發現大獲
唯有繼續錯落去

圖都冇張

滾動!

開完PO 咩圖都冇，拍下蘿柚就走咗去
打下飛機都要有圖先得㗎大佬

圖都無，好難同你傾WOR

有資料既開post煲大佢

打飛機都俾返張圖丁吓

有無片
有片先可以幫你send 俾韓國新聞網呀

開始覺得 班狗先係三罷既最大推手

有無資料 有就文宣可以做野

我識一個韓國朋友咁大把 都可以share俾佢既

袁國強

下
南韓農民佢哋想試多鑊？

韓農會返黎復仇

韓國都敢搞

好人好者做咩係示威區
好人好者做咩黎香港呀

圖定？

韓國佬喺光州搶軍火嗰陣 九成連登仔都未出世

樓主開完post就消失左

韓星即刻唔黎香港都夠仆街
班mk妹又we connect

外交風波

玩大啲囉
睇吓你班黑警夠唔夠韓仔玩
當年淨係韓農都撚到班黑警叫救命

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

100% 係

為免炒車，source?

圖？唔好吹水

有得諗喔，周街派黑口罩俾遊客！

推！

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

【迷霧】8月3號晚最大謎團！

仲未有圖嘅屌

佢地做到嘅, 勇士們仲係目標.
搶曬9啲盾

熱門有post

韓國駐香港總領事館

Facebook：
電話：2529 4141
電郵：hkg-info@mofa.go.kr

韓國人好撚小氣 黑警呢次仆街啦
芝麻綠豆嘢都可以記成世

［reddit文宣］立場新聞張黑影相 一齊推上國際

借位宣傳

[前線請入］前線可唔可以比5分鐘討論時間自己？

咁啲韓星咪可能唔可以嚟香港囉？
哦 阿sir你得罪曬啲韓團fans啦

乜你地唔知啲fans 癲起上嚟可以點㗎咩，同埋阿sir有冇聽過咩係私生粉

正呀屌你老母

終於拉到外國勢力，我等睇藍屍保王狗出黎爭住講，不過我諗佢地估唔到係南韓仔囉

另外樓主唔撚好潛水，post 返圖出黎先

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

打漏個唔字

有

同意記者英文咁常見都唔識猩猩點會識

圖都冇張4000 正評

佢地識gorilla
就唔手然洗brain problem啦

9up post

Source?
不如咁：
星期一病咗既都去信韓國駐港領事館，要瞭解呢單野係咪堅

如果搞南韓 = 美國，南韓同北韓衣家好好地真係多得班克警唔少

［尋人］黃大仙現場執到眼鏡

係堅,TG都有人講

唔係話唔信 正皮我都比左
但圖呢？

咁要領事館幫手調停啦
嘗試聯絡外國組先

佢有要求

樓主老母?

一問source樓主就深潛
咁都推到4000幾正皮

負評咗先

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

noted with thanks

圖都無張

打留左個唔字姐